夠520正評我就同心儀對象表白

最近聽完GD首歌 有感而發
啱啱心儀對象又忽冷忽熱
所以改咗Untitled無題中文版 希望各位巴絲支持
不喜勿屌
夠520正評小弟即刻同佢表白
唔該各位比少少意見 講下好壞

慢慢地已經愛上妳 天昏地暗也想 念妳
看似是愚者的無聊 成為了自己的 煎熬
無法抑制心裏的煩燥 不得不意也要想著你
別人跟我說的一切 聽不進

只想要你對我關心 填補心裏的孤獨
不管是誰都也無法 阻撓我
求求你別把我丟掉 困在這熟悉地方
心已壞掉

雖知道這是一場夢 我卻不願意就這 醒來
明明就已經忘掉 了 東來西去卻看見 你
清歡快樂高興的背後 卻是無人曉知的孤獨
努力與汗水的付出 看不見

只想要你對我關心 填補心裏的孤獨
不管是誰都也無法 阻撓我
求求你別把我丟掉 困在這熟悉地方
心已壞掉

你匆匆的離去 我偷偷地哭泣
默默地承受 寂莫與愧疚
I can’t let go cause you never know
我註定的悲嗚 也是我的宿命
我一一承受 不讓你受傷
Nobody knows I always know

只想要你對我關心 填補心裏的孤獨
不管是誰都也無法 阻撓我
求求你別把我丟掉 困在這熟悉地方
不想説再見
慢慢地已經愛上妳 天昏地

垃圾

辣殺泡狗

表白死全家

你永遠咪撚表呀

係中意屌你

你聽埋啲垃圾，咁無品味就咪妄想有人會中意你

俾少少意見欣賞下音樂 唔好理泡唔泡菜

我只係覺得首歌嘅旋律好悽慘

我只係覺得你咁無品味真係好悽慘

表個白都要呃正評 再睇下你user name

連登無人識欣賞音樂?

我淨係知你呢d死泡狗唔撚識 咪撚表白啦你

唔好盲反啦 有無巴打可以幫手唱

泡狗果啲都夠膽話自己係音樂真係笑大人個口

狗吠當音樂

你泡菜最識音樂 唔夠正皮咪表白添啊你

快啲死

睇你個毒撚款應該一句都冇同條女講過野

睇完第一句己經笑左
我比50分

仲差六百個正評咋加油啊大家

駁唔到

個個無睇就話垃圾